\begin{problem}{Расписание}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1.5 секунд}{256 мегабайт}

На планете $A$ одна неделя состоит из $t$ суток. На этой планете есть университет $B$ с весьма оригинальным учебным расписанием. Студенты университета либо учатся весь день, либо отдыхают. А еще все студенты университета очень активные, они посещают все культурные мероприятия, которые проходят в их свободный день. 

Сегодня вышло расписание всех $n$ мероприятий на всю следующую неделю. Мероприятия могут идти несколько дней. Расписание каждого мероприятия представлено в виде строчки $a_1 \ldots a_{t}$ из нулей и единичек длины $t$, где $a_i = 1$ означает, что мероприятие проходит в $i$-й день недели, а $a_i = 0$ означает, что его в этот день нет. 

Всего в университете учится $q$ групп, и их расписание выглядит аналогично. То есть оно представлено в виде строчки $b_1 \ldots b_{t}$ из нулей и единичек длины $t$, где $b_i = 1$ означает, что группа учится весь день в $i$-й день недели, а $b_i = 0$ означает, что группа отдыхает и студенты идут на все мероприятия, которые проходят в этот день. 

Мероприятие считается посещенным группой, если группа сходила на все дни его проведения. Выясните, сколько мероприятий посетит каждая группа на следующей неделе.

\InputFile
В первой строке заданы три натуральных числа $n$, $q$ и $t$~--- количество мероприятий, количество групп и количество дней в неделе соответственно ($1 \leq t \leq 20$, $1 \leq n, q \leq 10^5$).

В следующих $n$ строках заданы расписания мероприятий $a_1 \ldots a_t$ ($a_i \in \{0, 1\}$).

Затем следуют $q$ строк, в каждой из которых заданы расписания групп $b_1 \ldots b_t$ ($b_i \in \{0, 1\}$).

\OutputFile
Для каждой группы выведите количество мероприятий на следующей неделе, которые она посетит.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подз.}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необх.} \\
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & $ n, q \leq 10^3$ & 15 & У \\ \hline
    $2$ & Свободные дни у групп & 15 & --- \\
        & образуют непрерывный отрезок & &  \\ \hline
    $3$ & Дни проведения мероприятий & 15 & --- \\
        & образуют непрерывный отрезок & & \\ \hline
    $4$ & Нет & 55 & У, 1, 2 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}

